窮撚賣物

黑絲一條(99%新，未著過岀街)

XXXXXL

L黎 唔岩著先放

Pmed 跟手要多支美極！perfect match

美極賣晒

黑絲衫黎？咁多個洞同咁闊既？

嘩屌 死肥婆

拎黎煲湯

絲襪 太細條開左個lone方便著

有意請開價

係唔賣俾你個痴線佬

$20 連埋條腿

貼錢都唔要 男人老狗買絲襪

有陣婆味沁出來

腿毛ok

唔講真係唔知係黑絲

無見過黑絲呀？

未
你著住出黎我即刻買

著唔落呀屌你老母

照著